李佳芯：「當初我都話係朋友！」

同你拍咗咁多年拖都咁講連登仔點睇你地女神呀

機會黎啦飛雲

似足感情台啲連登仔話自己拍拖好耐但條女唔認佢慘撚個做兵

點睇? 我想排隊溝佢呀

李佳芯真係港版IU

係你地先當呢條女好似神咁拜啫

唔同有錢佬拍拖就係女神

ali: 我都唔知自己有男朋友

好想屌
好想瘋狂配種

真阿炳銓就慘咯，咁多年感情比人一句收皮

成班雙重標準連登仔 如果講呢句嗰個係欣宜你估佢地咩反應

真係好好朋友

佢都無話分手,不嬲都係地下情

鷲哥.gif

女藝人揚到係人都知佢同居
咩鳩幻想都無晒,可能扮單身最一擊搵下錢
唔多信佢真係分,照計係嫌柄銓窮早就分啦

又話單身又澄清係朋友關係都仲一齊緊？

喂大佬請個打手都請個識字架啦

下 分得手梗係咁
分分鐘個男人對佢唔住啦

人地有話嫌佢窮所以分手咩你係當事人定知情人士呀

一日未結婚都係single
佢無講過分手
大把偽人都係咁架啦

我係SP呀聰明

真保錡真係行得太前

我記得有影到佢地係街度kiss㗎喎
點樣一直都係朋友

朋友都可以享用到佢個閪?
點做朋友?

我想同佢瘋狂做朋友

我都想做好朋友

正邊排隊

上面有人post咗圖

呢層要問下樓上話係ali sp位巴打

好想屌大姐姐

好朋友打下車輪姐

屌埋閪都可以係朋友

女人都係臭雞黎 明明拍拖都話朋友 根本就騎牛搵馬心態

上面班撚屌係咪tvb打手嚟講啲咁嘅野都撐得落

我想同佢做朋友

咀埋扑埋都仲係朋友 條仔都幾爽

唔怪得樓上咁多連登仔話想做佢朋友

咪係試下主角轉咗做江嘉敏

老雞是沒有人要的

叫上面嗰位自稱係Ali SP嘅巴打介紹咪得分分鐘仲有得一齊多人運動

40幾老閪矜持到不了

你咪玩啦好多連登仔爭住要

佢都爽啦

仲以為Ali係圈中少有唔貪慕虛榮 對男友係真愛既女仔

梗係爽啦 連登仔日恨夜恨都冇得屌
人哋普通朋友就已經有得咀有得扑仲要一齊住

玩感情的臭雞

我覺得條仔都無得怨啦 同明星拍拖係咁

仲要同人哋全盛時期一齊
不過條仔又真係廢 連viu都唔要佢 明明大國由now過渡去viu個班都可以留低

對稿啫

唉，又唔靚仔又窮，點會認你呀，你係賭王個仔就算同你食餐飯你都會即刻call記者啦

其實好多偽人/運動員個男友都係流
咁做有好多好處
一來有固定男友比人感覺形像好健康好專一
二來啲富二見你有穩定男友開嘅價錢會高好多
三來富二間都會爭相睇下邊個食到先
所以最大得益都係個女人

臭閪
利申好鐘意佢

可能垃圾cctvb唔俾認呢

咁你咁講 cctvb應該都唔會俾佢出post叫人投票

咪唔俾咗囉
雪咗勁耐
你坐咗幾耐監

無既，朋友係咁

第一日唔俾？

點呀
你係咪痴線㗎？
tvb從古到今有俾過咩

cctvb依兩年先轉藍？
師兄你又衰啲乜嘢

咁咪即係證實咗你口中嘅CCTVB唔俾係廢話囉
你個ali bb由頭到尾都冇聽過TVB話

低能完未
好撚煩
其實低能就不如唔好出聲
又block一件

咁佢就認得啦係男朋友啦
你噏緊咩？

咁又唔好咁講

佢學歴唔差, 除咗做過主持和演員外
有做埋配音同幕後

鄭中基呢條片
都係佢做導演和剪接

話撚左架啦
一早估到啦

不願面對現實
講緊如果佢係咁聽cctvb話 就唔會開post叫人投票呀 仲話cctvb唔俾人認拍拖 以為自己咩新鮮蘿蔔皮
俾人影撚晒一齊出出入入仲話係朋友

冬天潤下個嘴唇姐

cctvb又迫害ali

ali

咪男朋友

估唔到ali今次真係雞

嗰陣可以叫人投票（暗示）
無咁嚴
你時事跟唔足出少句聲
屌你老母
你睇得出佢明叫人投票咩？
百痴

我又要瘋狂做ali好朋友

其實都俾人影哂嘴相，人地都分左手你地班連登仔洗唔洗人地畫公仔畫出腸
臭雞就唔會紅緊都係埋一齊咁多年
係咪我認真左

拍左咁多年，女人青春好值錢，唔同男人年紀越大越有market，咁都可以插返Ali轉頭

死臭雞覺得人地撈唔起啫

我成個post都冇講過佢飛陳炳銓=臭雞係講緊佢一齊咁耐又比人影晒相一齊住又盛都可以話由頭到尾只係朋友喎

做朋友做到同居

屌冇人睇得出就唔會比人雪啦加句屌你老母之後講d野就實啱？

咁都分左手同大家交代咁多做乜
可能個男仔都想低調

冇咁嚴真係笑撚死
你係TVB高層？

咁你係tvb高層？
你笑自己？
又block一件低能

我排隊娶ali埋單

你咪block撚飽佢wfc
同tvb一撚樣 唔啱聽就block

唔撚夠人講就屌人老母之後block人

分咩手 都冇一齊過

臭雞一隻

同我一齊就緊係當佢朋友啦

I pad Ali

real，成班盲毛

嚴唔嚴你都知嗰陣都叫水深火熱啦下話

你哋唔好咁啦 嗰陣冇咁嚴呀嘛

ali好pure好true唔會咁的

條友好有問題,拍左咁耐拖話當初都係朋友?

隊尾呢邊

芯係蝗語 叫番晶片唔該

曼德拉效應又發生 有冇巴打有同感

根本就係
影晒相講咗咁多年都可以話係朋友
上面仲成班打手係度幫佢開脫
直接講一句感情事唔講依家專注事業大家咪明囉
係都要話係朋友當條仔係乜

陳炳㻇都幾慘
Viutv唔續佢約，失業而家又失戀

雞

有劇出就有新聞
咁岩丫

雞就係雞

鷲高：李雞芯

仲等緊老細

港豬好多人有集體記憶錯誤

38 only

原來真係臭雞黎

點解分手就係貪慕虛榮呢？
佢真係咁既女仔就唔會拍咁耐拖la
用你個豬腦諗下la 唔該

都冇拍拖 朋友咋喎

可以扑野嘅朋友

分左手？有一齊過咩？

咁都分手實係好逼於無奈既原因
一係傷心到死 一係憎到佢死
兩者都唔會再想同ex 有任何關係
一句話係朋友 等自己個心好過d都好la

一直都係朋友，何來分手
巴打ff咁多嘢去補充

上面咪有圖 轆返上去睇

分咗咪講分咗囉，咩一直都係朋友

咩呀 一直都冇認過喎 當初已經係朋友
一直都好憎佢？

睇上面張圖

代表咩？朋友之間唔可以錫？

咁我又估唔到你咁open 咩人都錫得

咪係啲人咁鐘意幫佢清澄 明明人哋都大大聲話係朋友

朋友唔比kiss同扑嘢咩
人地ali講左一直都係朋友呀

朋友之間嘴對嘴咁鍚好正常啫

佢曲線喎ching

下 咁佢自己話係朋友呀嘛 分咩手姐

大家都幾開放

咩曲我直㗎

明星界有個不明文傳統
只要影一輯泳永相 無論係報紙或IG公開任睇
代表佢果段時間係真空 可以比老闆包月

扑野都係朋友嘅舉動，錫半啖大驚小怪

利申：正評

其實咁仲仆街，明明有拍過都話一直係朋友，趣趣地認或者不作回應咪算囉

嗰陣時我哋口乾想潤一潤 唔係大家咁樣諗
我哋只係朋友

佢條撚樣食過都死而無憾啦屌。

佳芯好明顯正過iu 你真係唔撚識個喎

你又知？ ali處黎架

你地究竟想點

扑咗都未必一齊啦...

原來又係雞 明明個都知佢哋一齊啦 咩叫做一開始話係朋友
直接大方啲咁講話分手仲好啦 本身又唔係冇人要 搞到而家cheap晒好似臭雞咁

發夢有個補習天王溝緊Ali 唔知係咪已經「成功」左
全公司都知個林狗公靠把口呃過唔少學生妹
Ali如果你見到小心d啦

yy lam？之前佢哋仲合作出書

當初係朋友無錯架喎
朋友>情人>朋友

分左手大鑼大鼓話分左手又話人高調分手做新聞
婉轉答又話唔大方

FWB

話時話炳哥好似冇工開咁嘅？
平時睇viu都唔多見佢

食到最正時期既ail.

大方承認同呀炳拍過拖有咩問題？

而加解釋得好肉酸

男果個樣衰
女果個又靚到dum 一聲
睇到好唔舒服

我認我提子

可能仲未分哂

Jumbo

原來鐘意食姐姐？

分手咪分手囉，做咩唔可以直接啲承認自己同對方已經分手
話一直當對方係朋友但明明都已經同居又kiss，如果咁都只係朋友咁點樣先算係情侶？

排隊後面

就黎排到山頂

R痕啫

山頂有Donki

男朋友咪朋友一種囉

算啦
朋友又如何
陳生已經食過最好既肉體整七年
連登仔排隊都享受唔到

佢都叫明星

是誤會 或是彼此久缺默契
從前情濃如酒卻遇著防衛
今天的妳已是鉛華盡洗
回我身邊怎知當初的愛已漸逝

滴著淚 問什麼因素錯誤計
情人能重逢心卻未獲連繫
今天的妳已像完全陌生
就算始終不變一般的美麗

情已逝 妳當初傷我心 令我悲悽
不得不放棄 柔情何時已消逝
沒法可重計 啊~

情已逝 妳當初一帶走 便再不歸
雖今天再遇妳 濃情仍然似水逝
從前莫再提

最好唔係18-30咩

波都冇揸過

嫌人窮一早就連朋友都唔做 洗媾到手咩 ali想結婚 條友唔想

點解連登仔一定話係女方錯?

靚女咪神

李佳芯 真係好正呀..

你岩..陳生..幸福JJ

想同ali埋單

含炳炳條撚=奶過Ali塊咸臭閪

似唔比拍拖d on9野

agger

ALI 正式暗黑化~
好快又唔知同邊個有錢佬一齊

第一日上連登?
女人就係原罪

呢條女無波架喎

臭雞

公開交配

對條仔都好反正佢冇得生

我唔知自己有男朋友

點解拍拖一定要公開？

TVB藝員

我都唔知點解ali會同條仔拍拖，出面樣衰，仲要樣衰到係viu淨係可以做旁白咁滯盡量都唔俾佢出鏡果隻

原來沒有 從來都沒有

做朋友都可以診
真開放

嫌窮一早分咗啦
可能係隻佬有第二個都唔定

女人過三十會想結婚
或者係想生仔
身邊嗰個都冇乜動力結婚
女人會灰心

藝人拍拖唔認有咩問題
唔明有咩好屌

呢單嘢對條八婆完全改觀

sp咪sp 咩朋友

連登仔真係痴撚線
人哋啲私人嘢點算處理又要屌
依家ali又唔係有第二個而飛撚咗個男嘅
個男都未出嚟講啲咩
成班又臭雞又盛

屌過就算啦

畀人知曬咪認囉
學阿嬌影完啲相仲話移花接木真係柒一世㗎

同住異性朋友姐，得閒咪做下愛，有咩問題

有得屌Ali 仲想點

摩牙

你平時唔同好朋友錫嘅

林天王最多咪35

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

食完學生妹再食姐姐

朋友會同居？

做咩又貼我

more
d KOL成日都咁

我同牙醫係好朋友

同居左咁耐
個閪都屌夠屌到悶啦
條仔不知幾想分 搵個第二件青春美麗

得對腳正

咁既大話都有人信

佢先最爽
食過全盛時期ali
中出之後冇手尾

玩咗咁耐唔使埋單
立立又係咁
男人嚟講真係冇咩蝕底

我哋有帶套㗎

我都想同ali做朋友

邊個知佢有拍拖

唔好話我唔益你..

可能仲係處

friend with benefits

係咪好出名果個

戲子無情

原來係影menu

佢邊有資格講哩句

你睇下 佢地覺得欣宜連講都冇資格

條仔咬左咁多年老軟，成撚日扮懷才不遇，邊個都頂唔順啦